我諗我係因gme第三個瓜既人

我買左GME
買入價115跌到83終於頂唔順走左
蝕左我足足160蚊美金
差唔多我一日人工
成個腦一片空白 好似今日番工做白咁

有無社工可以開解下我

唔好笑

On9/10

當係買個經驗

這筆學費也許太昂貴

幽默感呢啲嘢

你幾時死

唔好死 生命滿希臘

我一個月比$2000家用
依家無左一半.....

無
去死

10 / 10

每日儲1蚊 三年就返到身架啦 唔好喊啦